正式宣佈麥克唐納德10蚊麥樂雞比起五大訴求更加重要

老吾認同

麥克唐納德

金拱門福喜過期雞正呀

十元九件麥克雞塊

福喜雞塊他媽的牛b死了

塑膠造嘅雞塊真的牛b死了

唐納德